[128 行動post] 二零年 真普選 救手足 真普選 新口號 新力量 同我推上熱門

新口號 新力量

我地承諾，會全力爭取2020真立法會普選，制裁功能組別參與人士，還我香港真自治。

宜家仲有人講，爭取多啲功能組別議席。咁搞法，幾時先幫到被人告緊嘅手足？

2020 立法會無，等2024？之後又係4年，4年又4年？

手足坐完出嚟都未有。

我地唔要永續抗爭，我地新一屆立法會就要真普選。

大家，俾啲決心，一齊嗌，二零年，真普選，救手足，真普選。

全力爭取2020真普選。

自推1

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

[徵求] 128新口號 向世界表達2020真普選訴求

自推2

自推3

推

自推4

自推5

tui

大家一齊嗌

二零年
真普選

救手足
真普選

自推6

自推7

自推8

新中文口號:
二零年
真普選

New English slogan:
End the tyranny
Real autonomy

Oh yeah，俾個5你🙌🏻

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14